燒腦神韓劇，覺得邊齣最好睇？

我暫時睇過
火星生活
Signal
Voice 1-3季

個人覺得最好睇係火星生活，每次都估錯結果，而且連貫性好好
第2係Voice 1
之後就Voice 2-3
Voice 就太快出Boss, 好易估到
最後係signal
對比黎講，唔算太突出，但都好睇

另外仲有無其他燒腦韓劇都係咁燒腦？
隧道、被告人 未睇，唔知係咪燒腦？

睇韓劇只會燒壞個腦

留名，真心想睇一套唔膠既韓劇

李屍朝鮮

W兩個世界

李屍朝鮮
Voice 1-2 3未睇哂
又 吳海英
Kill me heal me

我覺得呢堆都幾好睇